我唔係未試過 我試過安份守己上高登

我唔係未試過，我試過安份守己，日開夜開，load得果一兩個post，我試過，但方丈果班人，方丈果班人呀，佢地識寫app識update咩？佢地只係拎少少錢出黎，拎少少時間，整起個廢app就不停係度賺廣告錢，咁叫公平咩！你出去問下人，是但問一個人，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要一個好普通好普通既app！點解佢地要用成世人既時間去load一個post呀？因為ｄ林早洩係度玩野呀！越小氣就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！

推你兩推

有聲post

態度正確

依個好笑

有聲

等睇video

公平咩！！？？

屌

連尼住創世紀！

最新潮文 不過短左d

好撚正

高質

笑到仆街

高汁

用一生人時間load一個post

公平咩

搵人錄音擺上高登Facebook

冇得唔撐

咁高質

D林早洩 笑左

駁唔到

痴撚線

高質潮文

呢句真係笑唔停

推

有創意
我鍾意

好撚中

無電之前都覆一覆你